想知巴絲同異性frd相處會去到幾close

話唔喜我但又同我咁close 係咪淨係想抽水

有時候我真係唔明你班友點解咁鍾意扮女人扮 gay 佬開假膠post 唔係話你開假膠 post 有問題 假膠係連登核心價值我認同 但係大佬你成篇嘢懶撚柒搞笑嗰下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係戇㞗 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩？

唔會有身體接觸就基本啦

真絲

就算係好frd好frd都唔會有？

同佢合照會用佢肩膀支撐我既拳頭
PS多數人用手掌

好fd更加唔會有啦==

誤會咪仆街

想成為 SP啫

咁點分佢係鍾意我先咁做 定純粹搵sp

任何一方有伴侶都要保持距離啦
身心都要

雙方都單身就話姐

鐘意你就唔會話唔喜你啦？

有冇detail

你都係想聽扑野姐

扑嘢囉

因為最近先開始變得close 所以就有少少奢望咁

咁close既意思係d咩？
係指physically好close
定係係心靈上距離好close？

咁有啲機嘅
睇下冇 sex 嘅情況下，佢願意維繫幾耐囉

physically

都可能係d testing behaviour
咁樓主你點回應呀

咪受囉 不過問清楚左啦
未鍾意到想同我一齊

咁都好sad喎
又唔係想一齊
咁physically咁close黎做乜

佢話佢自己都唔係好知自己想點
淨知依家唔想同我一齊

最sad係我有一刻後悔過問清楚
唔問出口我仲有機會攬住佢